今次唔係政治既事係關於乜野係正義

希望大家今次停一停，諗一諗，諗清楚香港究竟發生咩事。幾年前雨傘革命期間，分化謠言滿怖，大家都唔知想點，以失敗告終。。。。

諗起幾年前有首歌講得好啱

呢個世界最怕唔係荒謬
只怕有啲豬兜唔會嬲
呢到最怕唔係失去自由
只怕有人會欣然接受
呢個世界最怕唔係醜陋
只怕有啲豬兜唔接收
你俾我抖抖啦豬兜講多都口臭

呢度越黎越荒謬 啲高官笑大人個口
啲議員無藥可救 講得多大家都口臭
我地位位乞求 坐低幫手爭取自由
邊位夠膽開頭 個案底秋天後留
會將你非法拘留 理得你乜野追求
一律有辦法追究

你可以繼續扮無知 繼續話無你既事
想知啲唔知啲 可以選擇打開cctvb
你信果陣時有無猶豫 嘩 無我就懷疑你係咪弱智
原來人蠢無藥醫 最難搞果啲係無知
無人想生事 鬼叫你生於此生於此時

點樣影響你生活既正常你有幾正常
你有無膽量 為你理想生活去想像
咁不如比個機會自己 去認清真相
經濟要持續進步 啲人就要繼續無腦

啲責任全部向下 唔諗下邊個向你壓榨
家下唔係皇帝制度 政府做得好做得唔好
都需要匯報 唔好一味恰細佬
無外國勢力黎到 係要同世界同步

今次唔係政治既事係關於乜野係正義
知就知 唔知就收線 或者去對面收錢
唔好話中立 唔識就唔算中立
中立係你知道個來龍去脈再去選擇
經濟係一個遊戲 個遊戲由頭到尾
都無侵過你 唔該 唔好自己呃自己
或者係幾多年後 世界會加劇荒謬
就係個荒謬世界裡面 更加要揸實拳頭

呢個世界最怕唔係荒謬
只怕有啲豬兜唔會嬲
呢到最怕唔係失去自由
只怕有人會欣然接受
呢個世界最怕唔係醜陋
只怕有啲豬兜唔接收
你俾我抖抖啦豬兜講多都口臭